如果女人有m到假 咪姐係一年最少多男性12日假？

性別平等？
男女同公同酬？

打射射波假

打丁射波假

M記得一日
最少都7日
你係咪歧視

咪同當年升中試 女仔早熟屈男仔機咁？

重要工作上好多女既唔洗做 會自動比左男左
咩粗重野 污穢野 危險野 都係男性優先

香港男性就來比香港女拳打撚死

公平唔係一視同仁

公平係一視同仁
公正先唔係

所以男女平等屈到
就係要男性睇唔到波

對男人著數時先講男女平等

講明最少啦
一年最少多12日 最多多84日

係咪調轉左
係女性有著數個陣唔講咩男女平等
冇著數個陣就衝出來男女平等 男女平等 男女平等
好似癲雞咁叫

有先出嚟吠

港豬？

有女人着數就lady first
無女人着數就男女平等

依個就係女拳真面目

係

一打仗女人=貨物

12假
當日薪700

冇啦啦一年有8400蚊 係比你放假
d工作就留比男同事做埋

一係調返轉 當無薪假
男同事+8400年薪
合情合理

你唔舒服有得放假
男同事多野做左 又出返合理人工

Ff有m假然後話唔公平
goodest logic
無影稻草人任你hit la

下冇遠見咪就係港豬

討論時事 但唔肯討論 豬撚到

點解男人冇夢遺假

是感謝樓主打稻草人
ff拯救男人了

港豬唔想討論可以出返去
不嬲同垃圾港豬冇兩句 佢地支持林鄭

一年係最少84日
一個月最少7日

女人識閪睇波